{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070581",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6937418'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-07-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "맛있는 LA갈비구이 만드는 법"
    },
    "text": "実家の母親からいただいたLAカルビ1kg一パックで美味しいLAカルビ焼きを作ってみました。LAカルビは牛肉の肋骨部分に、普段脂っこく、美味しいほうです。焼いて出すときは白菜みそを活用して豊かな味を出すことができます。今度、紹介するレシピは、食べるとまた食べたくなる中毒性のある味が出ます。黄金のレシピにしてみてください。調理時間は120分以内であり、必要な材料はLA、醤油、謝罪、おろしにんにく、たまねぎ、食用油です。先にLAカルビ血を取り除くため、水にLAカルビを漬けておきます。水を3~4回替えてくれます。40分ほど、冷水に浸して血を抜いています。謝罪は食肉軟化作用をして肉を柔らかくしてくれて、甘みも来週ために砂糖を別々に入れなくてもいいです。醤油1カップと固めたリンゴ1/2、おろしにんにく1スプーン、おろした玉ねぎ1/2を混ぜてLAカルビ味付けを作ります。血抜きをしたLAカルビに味付けを注ぎ、よくつくように寝かせてくれます。LAカルビを半日間、冷蔵庫に保管します。LAカルビ、量が多いため、2~3回に分けて食べる予定です。寝かせておいたLAカルビを6~7時間後焼いてみました。ファンに食用油を少し巻いてLAカルビを焼きます。味付けが乗らなくジュンヤク火で焼いています。LAカルビを前後によく焼いてくれます。LAカルビがよく煮えたら完成です。LAカルビにパチェのマリネ(パーサラダ)を添えて食べるのでもっとおいしかったです。LAカルビとてもおいしくて、二版を焼いて食べていました。",
    "QA": [
        {
            "question": "LAカルビは何ですか？",
            "answer": "LAカルビは牛肉の肋骨部分に、普段脂っこく、美味しいほうのお肉です。"
        },
        {
            "question": "LAカルビ焼きに使う白菜みそは何ですか？",
            "answer": "白菜みそはLAカルビ焼きの際に使う調味料で、豊かな味を出すために活用されます。"
        },
        {
            "question": "LAカルビ焼きのレシピはありますか？",
            "answer": "はい、LAカルビ焼きのレシピをご紹介します。先にLAカルビの血を取り除いてから、味付けをし、寝かせてから焼くと美味しく仕上がります。"
        },
        {
            "question": "LAカルビ焼きの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "LAカルビ焼きの調理時間は120分以内です。"
        },
        {
            "question": "LAカルビ焼きの必要な材料は何ですか？",
            "answer": "LAカルビ焼きには、LAカルビ、醤油、謝罪、おろしにんにく、たまねぎ、食用油が必要です。"
        },
        {
            "question": "LAカルビ焼きの血抜きはどのように行いますか？",
            "answer": "LAカルビ焼きの血抜きは、LAカルビを水に漬けておき、3~4回水を替えながら40分ほど冷水に浸すことで行います。"
        },
        {
            "question": "謝罪はなぜLAカルビ焼きに使うのですか？",
            "answer": "謝罪は食肉を柔らかくしてくれる効果があり、また甘みを引き立てるために使用されます。"
        },
        {
            "question": "LAカルビ焼きの味付けの具体的な方法を教えてください。",
            "answer": "LAカルビ焼きの味付けには、醤油1カップ、固めたリンゴ1/2、おろしにんにく1スプーン、おろした玉ねぎ1/2を混ぜて作ります。血抜きをしたLAカルビに味付けを注ぎ、よくつけて寝かせます。"
        },
        {
            "question": "LAカルビ焼きを寝かせる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "LAカルビ焼きを寝かせる時間は半日間、つまり6~7時間程度です。"
        },
        {
            "question": "LAカルビ焼きの焼き方を教えてください。",
            "answer": "寝かせておいたLAカルビを焼く際には、ファンに少し食用油を巻いて焼きます。味付けが乗っているため、ジューシーに焼き上げます。"
        },
        {
            "question": "LAカルビ焼きに合うおすすめの付け合わせはありますか？",
            "answer": "LAカルビ焼きには、パチェのマリネ（パーサラダ）がおすすめです。一緒に食べるとよりおいしく楽しめます。"
        },
        {
            "question": "LAカルビ焼きは何度も食べることができますか？",
            "answer": "はい、LAカルビ焼きはとてもおいしいので、2~3回に分けて食べることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 611
    }
}